有冇人覺得返屋企除口罩同啲女返屋企除奶罩個感覺有啲相似？

終於感受到啲女去完一日街除bra果種解放嘅感覺

樓主個樣

淨係樓主個死人名已經要處死刑

終於唔洗戴口罩